{"pageProps":{"qType":"nTeoria","type":"taxi","quizNumber":"8","quiz":[{"id":307,"question":"كيف يميز السائق الطريق السريعة ؟","a":"من الشاخصة   [[b53]]","b":"من الشاخصة التي تسمح بسرعة قصوى 110كم/ساعة .","c":"جميع الإجابات صحيحة .","d":"من الشاخصة   [[b54]]","answer":""},{"id":316,"question":"92,82,75,70,65,1629,1628,1640,1577,79,1610,1577,1617,1612,1605,1620,1630,69,14,67,83,4,77,6,7,10,18,4,88,9,16,6,10,3,4,7,75,3,66,86,9,93,83,66,4,91,75,81","a":"1576,1568,1581,1571,1624,87,1602,1642,1616,1573,1628,77,1613,1624,1626,1624,1630,69,1540,1569,1579,77,1620,1568,1612,75,1574,1599,69,1643,1612,1575,1579,77,1572,1569,75,1606,1587,1617,1545,1613,1626,1604,77,1628,1583,1570,65,1616,1569,1547,1620,1579,1610,1583,69,69","b":"1576,1610,1605,1583,65,1600,1620,1636,1569,79,1602,1610,1611,1583,75,1606,1587,1568,1537,1573,79,67","c":"1626,1620,1569,1577,65,1587,1568,1567,1568,1607,1610,1607,69,1582,1569,1570,1616,1571,1636,1568,1573,1604,77,1615,1624,1601,1622,1597,1628,14,1579,1573,1601,1573,1623,75,1583,1574,1616,69,1545,1575,1628,1575,1628,69,1603,1624,1616,1614,1612,14,1609,1629,1575,1602,69,1618,1582,1606,87,1570,1638,67,1578,1602,1573,1571,75,1578,1579,87,1602,1642,1623,1608,1603,1624,1612,75,69","d":"1630,1620,1618,1602,65,1589,1616,1638,1578,79,1576,1630,1568,1571,1606,65,1631,1570,1545,67,90,88,1582,1568,68,1624,1606,1614,1612,14,77","answer":""},{"id":302,"question":"تعني الشاخصة   [[c38]]","a":"مكان وقوف مركبة معاق.","b":"جميع الإجابات صحيحة.","c":"مكان وقوف مركبة معاق بالأرجل.","d":"موقف لكرسي العجزة.","answer":""},{"id":303,"question":"ما هي الإشارة التي تعني أن عدد المسالك آخذ في التناقص؟","a":"[[a10]]","b":"[[a38]]","c":"[[c40]]","d":"[[c39]]","answer":""},{"id":314,"question":"92,80,75,70,65,1614,1571,1537,67,1630,1609,1575,1602,1576,75,1606,1587,1617,1545,1613,1626,1604,77,69,75,75,93,30,69,77,15,14,30,30,88,76,24,8,16,11,79,15,79,9,92,83,76,85,93,88,12,16","a":"1575,1609,1571,1625,65,1590,1575,1561,67,1608,1577,1630,1583,1626,75,1624,1587,1580,14,1572,1631,1578,77,1602,1583,1582,1618,1616,1608,1543,67,1600,1573,1579,69,1612,1583,1611,1599,1575,1647,67,1622,1577,1575,1570,1612,75,79","b":"1577,1602,75,1569,1613,1599,1623,14,1604,1579,1630,1575,1620,75,1571,1606,1587,1581,1644,1579,1582,77,1620,1569,1570,75,1574,1607,1570,14,1604,1579,1576,1630,1602,1606,1602,65,89","c":"1575,1609,1571,1625,65,1616,1569,1540,1579,1581,1580,77,1628,1583,1570,65,1584,1621,1641,67,1608,1577,1576,1622,1612,1606,1608,87,1569,1556,1618,1625,77,1608,1616,1618,1612,1614,87,1606,1638,67,1610,1579,1631,1602,1583,75,1606,1587,1620,1645,1604,1607,77,1580,1575,1628,75,79","d":"1577,1602,75,1569,1613,1599,1623,14,1604,1579,1630,1575,1620,75,1618,1573,1598,69,1641,1619,1576,77,1610,1569,1582,1624,1606,1626,1612,14,1626,1579,1572,77,1602,1583,1614,1622,1587,1602,1644,67,65","answer":""},{"id":312,"question":"92,86,75,70,65,1629,1628,1640,1577,79,1610,1577,1617,1612,1605,1620,1630,69,14,67,79,81,4,69,8,7,0,4,22,19,68,28,4,10,11,10,7,65,21,83,26,68,81,81,66,12,85,81","a":"1576,1568,1581,1571,1624,87,1610,1536,1579,1579,77,1610,1569,1582,1631,1606,1630,69,1542,1574,1608,77,1580,1583,75,1627,1573,1588,69,1561,1618,1582,77,1610,1569,1628,1626,1579,1589,69,0","b":"1576,1568,1581,1571,1624,87,1610,1536,1579,1579,77,1610,1569,1582,1631,1606,1630,69,1542,1604,1628,1607,1606,1571,1612,1610,65,1600,1620,1647,67,1608,1577,1626,1620,1569,1577,65,89","c":"1576,1568,1581,1571,1624,87,1622,1636,1618,79,1610,1577,1568,1631,1612,1608,87,1628,1642,1578,79,1610,1577,1620,1630,1569,1568,87,1572,1644,1620,79,67","d":"1576,1568,1581,1571,1624,87,1622,1636,1618,79,1610,1577,1568,1631,1612,1608,87,1628,1642,1578,79,1626,1628,1572,75,1612,1573,1600,1620,1636,1569,79,1580,1583,1618,75,69","answer":""},{"id":317,"question":"92,93,75,70,65,1629,1628,1640,1577,79,1610,1577,1617,1612,1605,1620,1630,69,14,67,83,4,77,6,7,10,18,4,88,9,16,6,10,3,4,7,75,0,68,81,9,93,83,66,4,91,75,81","a":"1610,1571,1601,1603,1574,87,1602,1640,1614,1600,1610,1628,69,1631,1604,1579,1624,69,1549,1574,1608,1576,1582,69,1618,1583,1576,87,1613,1559,1612,79,92,88,85,1582,75,79","b":"1610,1571,1606,1604,1606,1606,69,1562,1612,1573,1602,77,1606,1582,1612,1572,1588,69,1638,1606,1631,1610,77,1621,1572,1576,1616,87,1620,1644,1574,79,1580,1575,1574,1571,1581,65,1585,1622,1542,1610,79,1610,1577,1602,1581,1606,1614,1616,1620,14,77","c":"1610,1571,1601,1603,1574,87,1602,1642,1574,1628,1577,1582,69,1612,1583,1602,1597,1622,1567,67,1578,1623,1577,1575,75,1608,1572,1616,1568,1645,67,65","d":"1610,1571,1601,1603,1574,87,1602,1642,1620,1630,1575,1583,69,1609,1605,1617,1584,69,1542,1604,1579,1624,1620,1581,1604,75,1602,1586,1602,1643,1568,79,67","answer":""},{"id":326,"question":"95,82,75,70,65,1618,1621,1545,67,1575,1570,1630,1568,1601,75,1624,1587,1580,14,1616,1624,1600,77,1602,1583,1631,1606,1606,1628,14,1613,1624,1573,1626,69,1582,1601,1571,1600,1628,1543,67,66,77,1625,1602,1605,1630,1608,87,69,14,95,6,77,14,9,10,24,18,74,66,93,10,8,3,12,9,75,15,80,80,91,18,76,6,83,77,95","a":"1620,1569,1570,75,1618,1616,1603,1644,1577,79,1610,1577,1568,1626,1576,1609,1616,1615,14,1579,1608,1577,1600,1583,1571,1612,1575,1616,1615,14,1604,1628,1607,1620,1568,1612,1583,65,1616,1569,1643,1616,1579,1582,77,1602,1583,1608,1579,1586,1571,14,1604,1579,1614,1583,1616,1570,75,1573,1584,1621,1641,67,1608,1577,1603,1618,1571,1628,79","b":"1577,1602,75,1569,1613,1599,1623,14,1575,1628,1610,1611,1575,1569,75,1606,1587,1568,1567,1568,1607,1610,1607,69,1612,1583,1618,1597,1620,14,1611,1608,1577,1576,1620,1576,1603,1608,87,1606,1638,67,1607,1583,1630,1568,75,1582,1575,1584,1602,14,1626,1579,1572,77,1570,1627,1580,65,1616,1569,1536,1620,1575,1626,77,1600,1583,1612,65,1586,1571,14,1604,1603,1577,77,1602,1583,1601,1613,1616,1581,1564,77","c":"1577,1602,75,1569,1613,1599,1623,14,1575,1628,1610,1611,1575,1569,75,1606,1587,1568,1567,1568,1607,1610,1607,69,1612,1583,1618,1597,1620,14,1611,1608,1577,1576,1620,1576,1603,1608,87,1606,1638,67,1607,1583,1630,1568,75,1582,1575,1584,1602,14,1626,1579,1572,77,1570,1627,1580,65,1616,1569,1536,1620,1575,1626,77,1600,1583,1612,65,1586,1571,14,1604,1603,1577,77,1615,1581,1578,1579,1607,69,1549,1614,1580,1610,1576,69,1612,1583,1571,1616,1571,1638,1573,65","d":"1601,1568,1569,1618,65,1616,1569,1547,1615,1608,1605,1610,1615,75,1630,1612,1597,1608,1543,77","answer":""},{"id":300,"question":"ماذا ينهي مفعول الشاخصة    [[c6]] ؟","a":"الشاخصة   [[a38]] أو المفترق القريب.","b":"المفترق القريب فقط.","c":"الشاخصة   [[a38]] فقط.","d":"جميع الإجابات غير صحيحة.","answer":""},{"id":308,"question":"أية أربع شاخصات من التالية تمنع كل واحدة منها دخول الدراجات النارية ؟","a":"[[b1]] [[b2]] [[b12]] [[b13]]","b":"[[b1]] [[b2]] [[b14]] [[b52]]","c":"[[b2]] [[b12]] [[b13]] [[b14]]","d":"[[b1]] [[b2]] [[b13]] [[b14]]","answer":""},{"id":315,"question":"92,83,75,70,65,1614,1571,1537,67,1600,1603,1573,1569,75,1582,1616,1588,1613,1543,67,1579,1607,1620,1569,1569,1582,65,1616,1569,1565,1579,1608,1583,1604,69,1608,1600,1575,1616,1604,14,1609,1622,1577,1575,1568,75,1612,1573,1604,1581,1545,1569,1606,77,1580,1583,75,1628,1616,1597,1575,14,1616,1630,1575,1620,1612,75,1608,1571,1597,1568,1540,67,1622,1577,1572,69,1582,1604,1615,1587,1570,1545,67,1608,1577,1625,1602,1605,1630,1608,87,69,14,67,79,77,81,12,75,8,13,22,22,93,94,72,30,4,2,5,10,13,87,7,27,80,72,83,81,74,2,85,65,77","a":"1575,1609,1603,75,1624,1587,1583,1641,1604,79,1610,1577,1622,1569,1626,65,1631,1622,1567,1626,1606,77,1577,1602,75,1601,1619,1597,1610,14,1626,1577,77,1610,1569,1582,1604,1577,1585,69,1647,1577,79,1610,1577,1617,1612,1605,1620,1630,75","b":"1575,1609,1603,75,1624,1587,1583,1641,1604,79,1610,1577,1622,1569,1626,65,1631,1622,1567,1626,1606,77,1577,1602,75,1601,1571,1587,69,1559,1573,79,1610,1577,1568,1604,1571,1575,87,1572,1636,67,1608,1577,1625,1602,1605,1630,1608,87,1602,1642,1604,79,1610,1629,1602,75,1576,1606,1585,69,1641,1573,1608,1582,77,1622,1603,1603,65,1586,1628,1644,1579,1579,77,77,75","c":"1607,1574,1571,1581,65,1586,1628,1647,1604,1606,77,1576,1571,75,1571,1606,1627,1613,14,1604,1579,1630,1575,1620,75,1603,1606,1587,1622,1567,1626,1606,77,1610,1569,1582,1604,1577,1585,1612,14,1570,1573,77,1610,1569,1631,1612,1615,1602,1612,0","d":"1575,1609,1603,75,1624,1587,1583,1641,1604,79,1610,1577,1622,1569,1626,65,1631,1622,1567,1626,1606,77,1577,1602,75,1601,1571,1587,69,1559,1573,79,1610,1577,1568,1604,1571,1575,87,1572,1636,67,1608,1577,1625,1602,1605,1630,1608,87,1600,1566,1604,79,1582,1610,1571,1601,75,1572,1606,1574,1542,1610,79,1603,1624,1581,1630,1569,1608,87,1572,1644,1620,79,67","answer":""},{"id":310,"question":"92,84,75,70,65,1584,1569,14,1609,1568,1620,1607,1613,1626,75,1606,1587,1600,1562,1604,1630,1610,1607,69,1612,1583,1572,1604,1602,1559,1612,1606,77,1580,1583,75,1612,1573,1600,1620,1636,1569,79,1625,1610,1611,1630,1612,1611,87,1568,1567,1579,1630,77,1650","a":"1577,1602,75,1601,1624,1629,1613,1567,67,1627,1610,1603,1616,1612,1601,65,1586,1620,1638,1618,79,1577,1614,1571,1580,1612,65,1587,1583,1565,1609,79,1625,1610,1611,1630,1612,1611,87,75","b":"1579,1628,1582,75,79","c":"1577,1602,75,1601,1624,1629,1613,1567,67,1627,1610,1603,1616,1612,1601,65,1586,1620,1638,1618,79,1577,1614,1571,1580,1612,65,1587,1583,1565,1609,79,1606,1610,1613,1601,1602,65,1599,1583,1643,1568,1577,77,1610,1622,1601,1618,1572,1616,1569,1641,1604,79,1576,1579,69,1577,1603,1573,87,1602,1642,1609,1579,1610,1576,1583,1627,75,79","d":"1607,1578,1618,1601,1609,1606,69,1562,1604,1601,1624,1610,1615,75,1582,1616,1599,1620,14,1606,1631,1610,77,1581,1572,1629,1624,1629,69,1559,1575,1574,77,1600,1602,1578,1602,65,1616,1569,1567,1622,1573,1580,77,1572,1577,1628,65,89","answer":""},{"id":322,"question":"95,86,75,70,65,1614,1571,1537,1574,1608,77,1607,1619,1569,1610,65,1616,1569,1548,1575,1606,77,1610,1569,1629,1571,1607,1597,1612,14,1611,1608,1577,1627,1581,1610,75,1606,1587,1606,1539,1574,1630,77,1573,1569,1569,1624,65,1584,1571,1545,1568,79,1603,1626,69,1601,1571,1571,1590,69,1549,1579,79,1576,1576,1620,75,1582,1621,1616,1612,14,1570,1612,1575,1579,69,1601,1577,1568,1640","a":"1605,1609,1612,1581,1609,87,1602,1642,1626,1608,1576,1573,1610,75,1612,1573,1589,1620,1636,1611,79,1576,1579,1574,75,1612,1573,1607,1583,14,1577,1602,1576,1577,69,1612,1583,1603,1587,1612,14,1604,1579,1627,1573,1603,1569,1602,65,1616,1569,1644,1618,1573,1605,1604,75","b":"1577,1602,75,1601,1577,1627,1610,14,1600,1576,1576,1575,1612,75,1583,1573,1586,1574,1545,1573,79,1633,77,1602,1583,1582,1574,1586,69,1549,1573,79,1607,1583,1572,75,1578,1579,87,1602,1642,1621,1575,1612,77,1602,1583,1608,1612,1586,1620,14,77","c":"1577,1602,75,1601,1577,1627,1610,14,1601,1579,1604,77,1619,1571,1613,1579,1630,69,1542,1612,1575,1579,77,1611,1628,75,1572,1603,1602,1543,67,1612,1573,77,1611,1628,75,1611,1599,1575,1647,77","d":"1580,1583,75,1582,1570,1616,1571,14,1604,1628,1607,1626,1583,1618,75,1572,1585,1570,14,1618,1611,1575,1604,69,1606,1626,1570,1630,69,1545,1575,1628,1575,1628,69,1612,1583,1571,1616,1618,1559,1610,79,67","answer":""},{"id":319,"question":"95,85,75,70,65,1586,1602,1566,1604,79,1607,1620,1571,1569,75,1606,1587,1617,1545,1613,1626,1604,77,69,75,75,93,30,69,77,15,14,30,30,88,76,24,8,16,11,79,15,79,12,95,92,76,85,93,88,12,16,67,1648","a":"1610,1569,1612,1577,1611,1606,1602,1542,67,1578,1579,77,1568,1583,1601,1571,1598,69,1565,1568,1606,77,1600,1610,1569,1604,65,1614,1569,1639,67,1607,1620,1602,69,90,92,81,1586,69,1638,1606,1631,1610,77,1621,1572,1576,1616,87,1620,1644,1574,79,1580,1575,1628,1581,1569,65,1616,1569,1542,1626,1600,77,1605,1602,1583,1608,1572,1629,1602,1567,67,1622,1579,77,1602,1583,1582,1573,1629,1575,1639,67,65","b":"1610,1569,1612,1577,1611,1606,1602,1542,67,1578,1579,77,1568,1583,1601,1571,1598,69,1565,1568,1606,77,1600,1610,1569,1604,65,1614,1569,1639,67,1607,1620,1602,69,90,91,81,1586,69,0","c":"1610,1569,1612,1577,1611,1606,1602,1542,67,1578,1579,77,1568,1583,1601,1571,1598,69,1565,1568,1606,77,1600,1610,1569,1604,65,1614,1569,1639,67,1607,1620,1602,69,89,94,81,1586,69,0","d":"1610,1571,1601,1603,1574,87,1606,1562,1625,1608,1577,77,1628,1583,1570,65,1627,1581,1545,1573,1607,77,1610,1569,1628,1626,1579,1589,69,0","answer":""},{"id":313,"question":"92,81,75,70,65,1614,1571,1537,67,1630,1609,1575,1612,75,1612,1573,1603,1602,1536,1622,1606,77,77,69,87,2,65,20,9,79,16,28,80,74,22,2,12,15,22,9,14,1,93,93,74,91,87,68,8,73,69,1638,1604,1579,1607,1575,69,1627,1572,1570,1606,69,1647,1577,1576,1610,77,1602,1583,1626,1571,1586,69,20,67,90,93","a":"77,1583,1607,1571,1619,87,1569,1538,1574,1573,1620,77,1606,1581,1571,1606,1614,69,1545,1575,1578,1628,1582,1613,1612,1601,65,1629,1609,1545,1579,1629,77,1578,1621,1580,75,1606,1587,1622,1567,1626,1606,77,67","b":"1576,1568,1581,1571,1624,87,1569,1549,1577,79,1576,1628,1574,1603,1602,1606,1587,1622,1636,1618,79,1605,1630,1620,1618,1602,65,1629,1623,1636,1612,79,1620,1579,69,1612,1583,1572,1607,1574,1638,1618,79,1580,1575,69,1612,1583,1621,1616,1611,1563,1610,79,67","c":"77,1583,1607,1571,1619,87,1569,1538,1574,1573,1620,77,1606,1581,1571,1606,1614,69,1545,1575,1578,1628,1582,1613,1612,1601,65,1616,1569,1643,1577,1580,1610,1579,1583,1576,1569,1608,87,1615,1538,1604,1575,1631,77,1570,1627,1580,65,1616,1569,1565,1618,1622,1604,77,75","d":"1577,1602,75,1569,1613,1599,1623,14,1575,1579,1576,1628,1574,1603,1612,1611,87,1602,1642,1611,1624,1575,1611,1612,75,1601,1613,1616,1581,1564,67,1576,1629,1578,69,1612,1583,1618,1606,1628,1543,67,65","answer":""},{"id":324,"question":"95,80,75,70,65,1629,1628,1640,1577,79,1610,1577,1617,1612,1605,1620,1630,69,14,67,83,4,77,6,7,10,18,4,88,9,16,6,10,3,4,7,75,5,70,85,9,93,83,66,4,91,75,81","a":"1610,1571,1601,1603,1574,87,1606,1643,1604,1578,1582,77,1568,1576,1612,1575,87,1628,1542,1579,1630,77,1610,1569,1582,1631,1606,1630,75","b":"1630,1613,1569,1583,65,1587,1569,1643,1623,1608,1604,77,1572,1577,1628,79","c":"1576,1574,1612,1581,65,1614,1613,1638,1618,79,1610,1577,1568,1631,1612,1608,87,1581,1547,1619,1608,77,1583,1578,1624,1582,65,1616,1569,1639,67,1581,1630,1576,1583,1581,75,1568,1614,1569,1639,67,1608,1577,1576,1602,1631,1569,65,1620,1571,14,1577,1622,1605,1628,69,1582,1581,65,1616,1569,1644,1616,1578,77,1610,1569,1612,1569,1572,1585,69,1642,1574,1580,1610,1579,69,1612,1583,1624,1631,1581,1567","d":"1576,1574,1612,1581,65,1614,1613,1638,1618,79,1610,1577,1568,1631,1612,1608,87,1572,1636,67,1624,1628,1575,1575,75,1627,1606,1629,69,1545,1609,1603,1610,1578,1583,1581,75,1604,1607,1602,14,1568,1608,1579,77,1568,1625,1604,1577,1627,1602,1637,77","answer":""},{"id":311,"question":"92,87,75,70,65,1614,1571,1537,67,1575,1601,1573,1610,75,1608,1618,1584,1568,14,1570,1575,1583,77,1602,1583,1609,1573,1630,69,1545,1575,1625,1573,1611,1583,1602,81","a":"1607,1574,1571,1581,65,1584,1621,1641,67,1608,1577,1614,1622,1580,1582,65,1586,1569,1564,1574,1606,77,1580,1575,1628,75,1604,1607,1602,14,1568,1608,1579,77,1570,1581,1612,1570,87,1606,1565,1572,1578,77,1620,1569,1570,75,1618,1600,1608,14,1604,1579,1626,1628,1583,1577,75,79","b":"1575,1574,1571,1581,65,1616,1569,1565,1577,1630,77,1600,1622,1603,75,1606,1587,1606,1565,1572,1578,77,1620,1571,1604,1582,1606,87,1569,1545,67,1605,1620,1576,1569,75,1612,1573,1621,1569,1543,67,1608,1577,1627,1581,1613,1569,1608,87,1572,1644,1620,79,67","c":"1575,1574,1571,1581,65,1616,1569,1565,1577,1630,77,1600,1622,1603,75,1606,1587,1606,1565,1572,1578,77,1620,1571,1604,1582,1606,87,1615,1559,1574,1579,77,1610,1569,1609,1583,1608,87,1602,1642,1621,1575,1611,1575,1612,75,1578,1571,1600,69,0","d":"1575,1574,1571,1581,65,1616,1569,1565,1577,1630,77,1580,1575,1628,75,1612,1604,1613,14,1604,1579,1614,1630,1570,1582,75,1568,1599,1575,14,1604,1579,1615,1577,1612,75,1612,1573,1601,1581,1544,1577,1606,77,1580,1583,75,1607,1572,1597,1628,14,1604,1579,1600,1610,1569,1612,1601,79","answer":""},{"id":321,"question":"95,87,75,70,65,1614,1571,1537,1574,1608,77,1607,1575,1601,1626,1609,87,1568,1640,67,1608,1577,1625,1602,1605,1630,1608,87,69,14,95,6,77,14,9,10,24,18,74,66,93,10,8,3,12,9,75,10,82,64,66,16,95,64,4,83,69,75,81","a":"1577,1602,75,1601,1619,1597,1610,14,1574,1577,77,1630,1620,1618,1601,1570,87,1569,1549,1573,1576,77,1575,1581,1607,1604,65,1620,1581,1642,1604,1600,77,1605,1575,1626,1603,65,1616,1569,1643,1568,1608,1579,77,75","b":"1607,1568,1580,1583,65,1599,1622,1567,67,1607,1600,1629,1620,75,1583,1602,1585,1570,14,1577,1575,1601,1602,69,1582,1631,1606,1630,69,1542,1569,1630,1605,77,1602,1583,1582,1570,1616,1571,14,77","c":"1610,1622,1601,1618,1572,1587,69,1545,1575,1629,1610,1576,1581,1626,75,1573,1629,1571,1542,1577,1576,77,1610,1569,1608,1571,1573,1616,1610,14,1570,1573,77,1610,1569,1628,1626,1579,1589,69,0","d":"1583,1572,75,1583,1573,1626,1629,1543,67,1579,1577,1607,1606,1576,1604,65,1586,1571,14,1626,1600,1576,77,1581,1607,1571,1614,87,1606,1638,1575,1608,1602,77,1572,1569,75,1606,1587,1618,1567,1577,1581,77,67","answer":""},{"id":325,"question":"95,83,75,70,65,1584,1569,14,1577,1603,1573,1631,69,1583,1582,1616,1588,1613,1543,67,1621,1575,1628,69,1612,1583,1611,1616,1574,1565,1577,79,1610,1577,1628,1582,1571,1572,1597,69,1547,1573,1629,1610,1577,69,1626,1576,1606,1631,69,1542,1626,1600,77,1610,1569,1631,1612,1615,1602,1612,14,67,79,81,4,69,8,7,0,4,22,19,68,28,4,10,11,10,7,65,21,80,22,68,81,81,66,12,85,75,1572,1631,1602,1562,1618,1606,1574,1650","a":"1579,1628,1582,75,1645,87,1568,1565,1574,1575,1600,77,1569,1583,1603,1606,1602,69,1545,1575,1622,1576,1573,1568,1569,75,1568,1589,1618,14,77","b":"1582,1569,1612,75,79","c":"1579,1628,1582,75,79","d":"1576,1622,1582,1571,1612,87,1569,1643,1618,1580,1605,1604,69,1617,1569,1616,87,1602,1642,1609,1608,1582,1630,1583,75,1614,1620,1614,1602,1537,67,1630,1582,1610,1613,75,1578,1571,1600,69,0","answer":""},{"id":320,"question":"95,84,75,70,65,1616,1617,1567,67,1610,1577,1572,69,1612,1583,1621,1616,1611,1563,1610,79,1610,1577,1615,1569,75,1611,1614,1571,1636,67,1625,1573,1612,69,1608,1630,1568,1606,71,14,1570,1573,77,1610,1569,1609,1583,1608,87,1602,1642,1621,1575,1611,1575,1612,75,1639,65,1587,1568,1640,67,1573,1583,1607,1620,1603,75,1572,1585,69,1545,1575,1578,1580,1607,1620,1577","a":"1601,1568,1569,1618,65,1616,1569,1547,1615,1608,1605,1610,1615,75,1630,1612,1597,1608,1543","b":"81,12,75,8,13,22,22,93,94,72,30,4,2,5,10,13,87,0,25,68,81,81,66,12,85","c":"81,12,75,8,13,22,22,93,94,72,30,4,2,5,10,13,87,0,27,68,81,81,66,12,85","d":"81,12,75,8,13,22,22,93,94,72,30,4,2,5,10,13,87,0,28,68,81,81,66,12,85","answer":""},{"id":329,"question":"94,85,75,70,65,1629,1628,1640,1577,79,1610,1577,1617,1612,1605,1620,1630,69,14,67,83,4,77,6,7,10,18,4,88,9,16,6,10,3,4,7,75,0,68,87,9,93,83,66,4,91,75,81","a":"1576,1569,1601,1577,1576,87,1622,1645,1610,79,1600,1602,1583,1604,75,1602,1588,1614,1567,67,1578,1579,77,1611,1628,75,1577,1616,1608,1537,67,1622,1577,1572,69,1603,1618,1614,87,84,30,83,1578,67","b":"1576,1572,1601,1626,1571,87,1615,1644,1604,1624,1620,77,1618,1626,1577,65,1620,1568,1545,1574,1580,67","c":"1576,1569,1601,1577,1576,87,1622,1645,1610,79,1600,1602,1583,1604,75,1602,1588,1614,1567,67,1578,1579,77,1611,1628,75,1577,1616,1608,1537,67,1622,1577,1572,69,1603,1618,1614,87,84,30,1574,65","d":"1576,1569,1601,1577,1576,87,1622,1645,1610,79,1600,1602,1583,1604,75,1602,1588,1614,1567,67,1578,1579,77,1611,1628,75,1577,1616,1608,1537,67,1622,1577,1572,69,1603,1618,1614,87,81,1643,77","answer":""},{"id":323,"question":"95,81,75,70,65,1616,1569,1562,1604,1601,1624,1604,69,75,75,93,30,69,77,15,14,30,30,88,76,24,8,16,11,79,15,79,9,92,87,76,85,93,88,12,16,67,1605,1620,1579,1583,75,81","a":"1575,1609,1571,1625,65,1616,1569,1545,1616,1605,1602,1610,1620,1602,75,1604,1587,1580,14,1604,1579,1575,1576,1583,1581,75,1568,1589,1618,14,1570,1573,77,1576,1614,1583,75,1574,1607,1602,14,1604,1579,1576,1580,1615,1626,1577,79","b":"1577,1602,75,1569,1613,1599,1623,14,1604,1579,1610,1630,1615,1604,1612,1616,1630,69,1547,1575,1574,77,1610,1569,1569,1582,1579,1585,69,1549,1579,79,1608,1577,1580,75,1612,1573,1597,1622,1545,1618,79,1580,1575,69,1612,1583,1572,1590,1615,1567,1569,79,1610,1577,1621,1569,75,1602,1586,1602,1643,1568,65","c":"1610,1621,1626,1618,65,1586,1572,1540,1618,1581,77,1607,1601,1604,1569,65,1618,1569,1639,67,1624,1628,1583,69,1627,1612,1611,87,1602,1540,1615,1608,1578,77,1581,1612,1606,1614,89","d":"1603,1618,1571,1628,65,1629,1581,1538,1577,1576,77,1577,1569,1612,1624,1611,1624,1602,1567,1610,79,1580,1575,69,1612,1583,1572,1590,1615,1567,1569,1608,1607,67","answer":""},{"id":328,"question":"95,92,75,70,65,1587,1602,14,1577,1603,1573,1631,69,1583,1624,1606,1617,1575,14,1604,1579,1576,1628,1574,1603,1602,65,1616,1569,1545,1573,1602,1628,1610,1572,75,1618,1575,87,1568,1565,1575,1580,77,1630,1583,1626,1580,65,77","a":"1608,1621,1612,75,1570,1616,1571,14,1619,1579,1582,77,1568,1581,75,1621,1620,1571,1641,67,1612,1579,77,1583,1618,1626,1571,1587,69,1539,1618,1580,1604,77,1602,1583,1624,1579,1606,69,1549,1579,79,1575,1620,1620,1629,75,1606,1587,1607,1536,1618,1573,1579,77,1569,1583,1605,1622,1606,69,0","b":"1620,1571,1604,1582,1606,87,1615,1633,1569,1608,1576,77,1572,1569,75,1602,1599,1569,14,1604,1579,1626,1628,1583,1577,75,1606,1587,1617,1545,1613,1626,1604,77,69,75,87,8,87,6,66,2,28,30,80,66,24,2,6,25,4,66,67,12,89,74,91,87,68,8,73,69,14,77","c":"1620,1571,1604,1582,1606,87,1615,1633,1569,1608,1576,77,1602,1583,1631,1606,1625,1616,1543,67,79,77,81,12,75,8,13,22,22,93,94,72,30,4,2,5,10,13,87,4,29,87,72,83,81,74,2,85","d":"1620,1571,1604,1582,1606,87,1615,1633,1569,1608,1576,77,1602,1583,1631,1606,1625,1616,1543,67,79,77,81,12,75,8,13,22,22,93,94,72,30,4,2,5,10,13,87,4,29,91,72,83,81,74,2,85,65,87,75","answer":""},{"id":309,"question":"92,85,75,70,65,1620,1583,1543,67,1627,1610,1603,1616,1601,1569,1575,87,1568,1640,67,1608,1577,1607,1602,1583,1569,1608,87,1615,1633,1626,1605,1605,1628,1602,1581,75,1572,1585,69,1545,1575,1627,1610,1603,1616,1612,1601,65,1616,1569,1643,1616,1608,1620,1602,1612,75,81","a":"81,12,75,8,13,22,22,93,94,72,30,4,2,5,10,13,87,1,23,68,81,81,66,12,85,75,93,30,69,77,15,14,30,30,88,76,24,8,16,11,79,15,79,9,85,66,85,87,78,30,91","b":"81,12,75,8,13,22,22,93,94,72,30,4,2,5,10,13,87,3,25,68,81,81,66,12,85,75,93,30,69,77,15,14,30,30,88,76,24,8,16,11,79,15,79,11,84,66,85,87,78,30,91","c":"81,12,75,8,13,22,22,93,94,72,30,4,2,5,10,13,87,6,28,91,72,83,81,74,2,85,65,75,12,14,0,3,12,30,22,86,76,18,30,2,64,2,3,77,14,87,82,76,95,75,74,71,93","d":"81,12,75,8,13,22,22,93,94,72,30,4,2,5,10,13,87,1,31,81,72,83,81,74,2,85,65,75,12,14,0,3,12,30,22,86,76,18,30,2,64,2,3,77,9,84,93,76,95,75,74,71,93","answer":""},{"id":304,"question":"الشاخصة   [[d3]] تعني :","a":"حدود حافة الطريق.","b":"وسم لمسلك المركبات العمومية.","c":"مساحة فاصلة على طرف الطريق.","d":"خطوط توقف للمركبات العمومية.","answer":""},{"id":306,"question":"عند الاقتراب من ملتقى سكة حديد والشاخصة    [[e11]] تعمل ولكن الحاجز مفتوح :","a":"يجب على الباص فقط التوقف في طريق ليست بلدية .","b":"يجوز عبور الملتقى بحذر إلى أن يتم إغلاقه بواسطة الحاجز .","c":"يجوز عبور الملتقى طالما أننا لا نسمع أو لا نرى القطار .","d":"يجب على سائقي جميع أنواع المركبات التوقف قبل الملتقى .","answer":""},{"id":318,"question":"92,92,75,70,65,1620,1571,1540,67,1605,1583,1607,1620,1603,75,1572,1585,69,1545,1575,1578,1577,1607,1575,1570,75,1577,1616,1569,1560,1579,1614,77,1580,1583,75,1612,1573,1621,1569,1543,67,1608,1577,1627,1581,1613,1569,1608,87,1583,1560,1577,1614,77,1605,1602,1583,1629,1577,1622,69,1545,1575,1612,1603,1627,1620,75,1612,1573,1586,1615,1644,1620,1622,77,87","a":"1578,1621,1612,75,1572,1614,1571,1545,1572,79,1614,1579,69,1612,1583,1623,1599,1604,14,1604,1579,1614,1603,1619,1626,75,1618,1599,1572,14,1577,1604,1605,1607,69,1603,1618,1614,87,1575,1642,1577,1579,77,67","b":"1578,1621,1612,75,1572,1614,1571,1545,1572,79,1614,1579,69,1612,1583,1623,1599,1604,14,1616,1573,1607,1600,1581,1583,75,1604,1587,1580,14,1600,1626,1580,1628,69,1600,1582,65,1616,1608,1643,1618,79,1605,1620,1610,75,1577,1573,1597,1569,14,77","c":"1578,1621,1612,75,1572,1614,1571,1545,1572,79,1614,1579,69,1612,1583,1572,1603,1602,1543,67,1573,1620,1605,1620,1571,1581,65,1616,1569,1643,1575,1605,1583,1572,69,69","d":"1578,1621,1612,75,1572,1614,1571,1545,1572,79,1614,1579,69,1612,1583,1603,1587,1612,14,1604,1579,1627,1573,1603,1569,1602,65,1620,1616,1636,1611,1605,77,1605,1611,1583,1583,65,89","answer":""},{"id":305,"question":"ماذا تعني الشاخصة   [[d5]] :","a":"خط متقطع متراص قبل ظهور الخط الفاصل المتواصل.","b":"خط متقطع قبل الدخول إلى طريق ذات اتجاه واحد.","c":"خط متقطع قبل الدخول إلى طريق داخل المدن.","d":"خط متقطع قبل بداية مسلك للمواصلات العمومية.","answer":""},{"id":327,"question":"95,93,75,70,65,1618,1621,1545,67,1575,1570,1630,1568,75,1618,1573,1598,69,1565,1620,1602,77,1610,1569,1631,1612,1616,1614,69,1536,1620,79,1580,1610,1616,1583,75,1572,1629,1581,1545,1622,1579,77,1625,1602,1605,1630,1608,87,69,14,95,6,77,14,9,10,24,18,74,66,93,10,8,3,12,9,75,15,85,80,91,18,76,6,83,77,95","a":"1575,1609,1571,1625,65,1590,1575,1561,67,1579,1630,1610,1603,1577,1569,65,1616,1569,1539,1577,1575,1610,1579,1602,1601,75,1606,1625,1615,1567,1604,1581,77,1578,1621,1612,75,1606,1587,1611,1561,77","b":"1577,1602,75,1569,1613,1599,1623,14,1604,1601,1607,1628,1602,1577,75,1574,1607,1602,14,1604,1579,1603,1626,69,1578,1569,65,1620,1583,14,1614,1608,1577,1604,69,1582,1581,65,1616,1569,1549,1614,1575,1610,1577,75","c":"1575,1609,1571,1625,65,1616,1611,1540,1618,1608,1583,77,1570,1627,1612,65,1616,1569,1536,1620,79,1608,1629,1602,75,1576,1606,1585,69,1559,1575,1574,77,1575,1568,1569,1581,65,1625,1618,14,1574,1605,1583,1626,1628,69","d":"1601,1568,1569,1618,65,1616,1569,1547,1615,1608,1605,1610,1615,75,1630,1612,1597,1608,1543,77","answer":""},{"id":301,"question":"إذا كان اسم مكان في الشاخصة    [[c28]] مدهوناً باللون الأزرق وباقي الشاخصة بالأخضر، فهذا يعني :","a":"أن الوصول إلى هذا المكان يكون بواسطة الطريق السريعة.","b":"جميع الإجابات غير صحيحة.","c":"لا يجوز أن تكون اللافتة مدهونة بلونين.","d":"أن الوصول إلى هذا المكان يكون بواسطة طريق عريضة.","answer":""}]},"__N_SSG":true}